支那可以迫新彊人食豬肉，咁幾時迫香港人食狗肉？

大陸搶住食 會分比你？

衲 Dee 沒日。